睇演唱會，頭場定尾場???

如題。
我會睇尾場，可能特別嘉賓個卡士勁D